WONT GET A JOB......

I AM USELESS...

NO CONTRIBUTION TO THE COMPANY...

HOW TO CHANGE

STILL A STUDENT

GRADUATE SOON

STILL DONT KNOW HOW TO USE EXCEL

有父幹is ok

學咪識囉
Youtube咁多教學片
On99

MY FAMILY POOR

DONT KNOW